原有線中國組正式退場 請大家支持眾新聞中國組

自2013年5月我們在此建立「有線中國組」專頁後，至今接近8個寒暑，多年來，各位提出很多有益建議，鼓勵我們努力前行，中國組成員內心充滿感謝之情，為有此高質素的讀者和觀眾而自豪。

自今日起，原有中國組成員會退出這個專頁，另有發展，之前在此發佈的報道將會繼續保留，再次多謝大家的愛護。

司徒元 黃麗萍 黃慧茹 徐文傑
翁維愷 王寶熒 曾海琪 林杰倫
廖廸莎 廖樂欣 區翠恩

IG

FB

相關報導

訂閱連結：

推

已follow

王寶熒

支持

MeWe

IG

FB

相關報導

push

SALUTE to 《有Guts中國組》！！！

推推

推！轉場！